唔係唔俾你嗌 但係可唔可以等台上嘅人講完嘢先嗌

台上嘅人分享緊嘅時候 下面嘅人大大聲喺度嗌口號

我覺得嗌口號冇問題嘅 我自己都會嗌 但想提提大家俾啲尊重台上講者 等佢地講完嘢先嗌
我知企好後嘅人係唔會聽到台上面有冇人講嘢
但聽到嘅人 可唔可以等台上講完嘢先一齊嗌

不完美 可接受 要改善

光復香港 時代革命